Elinor, "zei John," je redenering is heel goed, maar dat is het wel gebaseerd op onwetendheid van de menselijke natuur.
Wanneer Edward's ongelukkige match vindt plaats, afhankelijk ervan, zal zijn moeder net zo veel voelen als wanneer heeft hem nooit weggegooid; en daarom elke mogelijke omstandigheid versnellen die vreselijke gebeurtenis, moet voor haar zo veel worden verborgen als mogelijk.
Mevrouw Ferrars kan nooit vergeten dat Edward haar zoon is. '
"Je verraste me, ik moet denken dat het bijna aan haar geheugen ontsnapt is tegen deze tijd."
"Je haar haar erg vergissen.
